宜家可以同韓妹鬥嘅日本妹只有一個

可以同

重有

或者

依啲級數嘅韓妹鬥嘅只有一個
就係佢 我條女

╰(*´︶`*)╯♡

點解可以甘qq(*≧∀≦*)

我愛你至死不渝🙀🙀🙀🙀

日狗只敢負皮因為駁唔到

連池田車尾燈都見唔到

邊撚個

成隻雞咁 知唔知咩叫可愛(*⁰▿⁰*)

你條女係佐山愛

波大即是美

IU屌打所有日本妹

畀條link研究下 我再答你

其實真係。。。(´；ω；`)
日本妹好少唔帶bra

小栗達哥

7：00信和門口
不見不散

萬年一遇？
我呸

你搵到一個同level可愛我奶你鞋底

淨係第1張已經屌打啦

日本妹賣可愛

秒

韓狗唔識日系可愛

叫池田依來沙？賓賓混血？

日本溝賓賓溝西班牙

俾你揀 左腳定右腳

整容就叻

講外表irene同iu已屌打所有日本妹

係平手友梨奈

第三張個位 個鼻同下巴膠到...塊面扁到成塊餅咁 第一同第三個兩位韓妹出曬名整容連老左既廣末涼子都贏唔到啦

有以不了

評已負

是但搵個靚少少既聲優都完勝

韓妹個幾個之間究竟有乜分別

石原都無人講 對連狗的口味好失望

自從有人話佢似劉在石我就返唔到轉頭

一日唔出握手會一日都當佢死咗

今田美櫻已經贏哂

收皮啦 死韓狗

大陸妹先係第一

王怡人

呢個無得頂

在座各位

韓妹同日本妹根本無得鬥
剩係對波都已經係重量級對超羽量級

都唔知你做乜嘢

甘你老母閪

最尾嗰張笑得好靚

我都係鍾情日本妹

韓妹總覺得一陣整容複製人味

韓妹啲樣好撚膠 全部都係一式一樣一係白到仆街 一係尖到吉死人既下巴

有以Bb世界第一

係山本彩

我條女真係世界第一

整容雞你都食

石原都唔講

覺得你就黎變連登版雄仔

收皮啦6永

係都我先啦

計埋身材夏榮一出日本妹收哂皮啦

日本靚女去哂做av

問過我嘅飛鳥醬未

負皮係因為個架妹

無人贏到Jennie

曲線到反晒2邊
Ching ho ball

幫我老婆招夠黑未

有耳

呢個真
咁惡頂交比我搞掂去

真心樣衰
我蝕底d要埋去

mina應該係代表架妹定韓妹好
真係世界大戰

Why not both

無論佢係代表架妹定韓妹都係贏
因為佢實在太靚

ching對有以嘅愛睇得出係真
不如我哋三個3p 唔好爭？

全部都好撚樣衰

第二張個件
不了

同人造人真係冇得鬥 點夠韓妹玩